"use strict";(self.webpackChunkstandards_dev=self.webpackChunkstandards_dev||[]).push([[4822],{15551:(e,a,t)=>{t.d(a,{l:()=>l});var n=t(36672),i=t(76615);const s={tableContainer:"tableContainer_fIfV",exampleTable:"exampleTable_kTip",elementColumn:"elementColumn_zkxK",valueColumn:"valueColumn_nNqA",detailColumn:"detailColumn_xWOM",detailTrigger:"detailTrigger_aGCs",detailRow:"detailRow_RdH1",detailCell:"detailCell_jNV0",detailContent:"detailContent_lgs9",caption:"caption_XSP1"};var o=t(23420);function l(e){const[a,t]=(0,n.useState)(null),l="children"in e&&Boolean(e.children);return(0,o.jsxs)("div",{className:s.tableContainer,children:[(0,o.jsxs)("table",{className:s.exampleTable,children:[!l&&(0,o.jsx)("thead",{children:(0,o.jsxs)("tr",{children:[(0,o.jsx)("th",{children:"Property"}),(0,o.jsx)("th",{children:"Value"}),(0,o.jsx)("th",{})]})}),(0,o.jsx)("tbody",{children:l?e.children:e.entries.map(((e,l)=>{const d=(0,i.Ay)(e.elementUrl);return(0,o.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)("tr",{id:`row-${l}`,children:[(0,o.jsx)("td",{className:s.elementColumn,children:(0,o.jsx)("a",{href:d,className:"linkMenuElement",children:e.element})}),(0,o.jsx)("td",{className:s.valueColumn,children:e.value}),(0,o.jsx)("td",{className:s.detailColumn,children:e.detail&&(0,o.jsx)("button",{className:s.detailTrigger,onClick:()=>(e=>{t(a===e?null:e)})(l),"aria-expanded":a===l,"aria-controls":`details-${l}`,children:"\u2047\u2047"})})]}),e.detail&&a===l&&(0,o.jsx)("tr",{className:s.detailRow,children:(0,o.jsx)("td",{colSpan:3,className:s.detailCell,children:(0,o.jsx)("div",{className:s.detailContent,children:e.detail})})})]},l)}))})]}),e.caption&&(0,o.jsx)("div",{className:s.caption,children:e.caption})]})}},38906:(e,a,t)=>{t.d(a,{R:()=>o,x:()=>l});var n=t(36672);const i={},s=n.createContext(i);function o(e){const a=n.useContext(s);return n.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function l(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(i):e.components||i:o(e.components),n.createElement(s.Provider,{value:a},e.children)}},39234:(e,a,t)=>{t.r(a),t.d(a,{assets:()=>r,contentTitle:()=>d,default:()=>c,frontMatter:()=>l,metadata:()=>n,toc:()=>m});const n=JSON.parse('{"id":"fullex/fx080","title":"Pravna za\u0161tita maloljetnika u na\u0161em porodi\u010dnom zakonodavstvu (1951; Izdava\u010dki zavod\\n              Jugoslavenske akademije znanosti i umjetnosti; svezak)","description":"Jugoslavenske akademije znanosti i umjetnosti; svezak)","source":"@site/docs/fullex/fx080.mdx","sourceDirName":"fullex","slug":"/fullex/fx080","permalink":"/standards-dev/ISBDM/docs/fullex/fx080","draft":false,"unlisted":false,"editUrl":"https://github.com/iflastandards/ISBDM/tree/main/docs/fullex/fx080.mdx","tags":[],"version":"current","lastUpdatedBy":"Jon Phipps","lastUpdatedAt":1749418985000,"sidebarPosition":69,"frontMatter":{"sidebar_class_name":"menu-item-html-level-1 sidebar-level-1","sidebar_label":"Pravna za\u0161tita maloljetnika u na\u0161em porodi\u010dnom zakonodavstvu (1951; Izdava\u010dki zavod Jugoslavenske akademije znanosti i umjetnosti; svezak)","sidebar_level":1,"sidebar_position":69,"title":"Pravna za\u0161tita maloljetnika u na\u0161em porodi\u010dnom zakonodavstvu (1951; Izdava\u010dki zavod\\n              Jugoslavenske akademije znanosti i umjetnosti; svezak)"},"sidebar":"docs","previous":{"title":"Pogled na Akademijin vrt (195-; Mujad\u017ei\u0107, Omer, 1903-1991; sheet)","permalink":"/standards-dev/ISBDM/docs/fullex/fx071"},"next":{"title":"Quantum world (2016; Reed Business Information Ltd; volume)","permalink":"/standards-dev/ISBDM/docs/fullex/fx055"}}');var i=t(23420),s=t(38906),o=t(15551);const l={sidebar_class_name:"menu-item-html-level-1 sidebar-level-1",sidebar_label:"Pravna za\u0161tita maloljetnika u na\u0161em porodi\u010dnom zakonodavstvu (1951; Izdava\u010dki zavod Jugoslavenske akademije znanosti i umjetnosti; svezak)",sidebar_level:1,sidebar_position:69,title:"Pravna za\u0161tita maloljetnika u na\u0161em porodi\u010dnom zakonodavstvu (1951; Izdava\u010dki zavod\n              Jugoslavenske akademije znanosti i umjetnosti; svezak)"},d="Pravna za\u0161tita maloljetnika u na\u0161em porodi\u010dnom zakonodavstvu (1951; Izdava\u010dki zavod",r={},m=[];function u(e){const a={h1:"h1",header:"header",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,i.jsxs)(i.Fragment,{children:[(0,i.jsx)(a.header,{children:(0,i.jsx)(a.h1,{id:"pravna-za\u0161tita-maloljetnika-u-na\u0161em-porodi\u010dnom-zakonodavstvu-1951-izdava\u010dki-zavod",children:"Pravna za\u0161tita maloljetnika u na\u0161em porodi\u010dnom zakonodavstvu (1951; Izdava\u010dki zavod"})}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"Jugoslavenske akademije znanosti i umjetnosti; svezak)"}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"This example describes a printed volume that embodies a work of non-fiction that is\noriginally published in the manifestation of a diachronic work."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"The manifestation is published in a single unit."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"The manifestation is not an aggregate."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"The manifestation embodies a static work."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"The language of cataloguing is Croatian."}),"\n",(0,i.jsx)(a.p,{children:"The description is intended for a relational database application."}),"\n",(0,i.jsx)(o.l,{entries:[{element:"has manifestation statement of title and\n                    responsibility",elementUrl:"/docs/statements/1028",value:'"Dr Ana Prokop, Pravna za\u0161tita\n                  maloljetnika u na\u0161em porodi\u010dnom zakonodavstvu"'},{element:"has manifestation statement of\n                    edition",elementUrl:"/docs/statements/1029",value:'"Poseban otisak iz knjige Zbornik\n                  pravnog fakulteta u Zagrebu"'},{element:"has manifestation statement of\n                      publication, production, manufacture, or distribution",elementUrl:"/docs/statements/1030",value:'"Izdava\u010dki zavod Jugosl. akademije\n                    znanosti i umjetnosti, Zagreb, 1951"',detail:"[The value is the most prominent statement.]"},{element:"has note on manifestation statement of\n                    extent",elementUrl:"/docs/notes/1282",value:'"Paginacija je zadr\u017eana prema izvoru\n                  otiska: stranice 181-204."'},{element:"has title proper",elementUrl:"/docs/relationships/1038",value:'"Pravna za\u0161tita maloljetnika u na\u0161em\n                  porodi\u010dnom zakonodavstvu"'},{element:"has authorized access point of\n                    manifestation",elementUrl:"/docs/relationships/1257",value:'"Pravna za\u0161tita maloljetnika u na\u0161em\n                  porodi\u010dnom zakonodavstvu (1951; Izdava\u010dki zavod Jugoslavenske akademije znanosti i\n                  umjetnosti; svezak"'},{element:"has publisher collective\n                    agent",elementUrl:"/docs/relationships/1254",value:'"Jugoslavenska akademija znanosti i\n                    umjetnosti. Izdava\u010dki zavod"',detail:"[The value is an authorized access point of a\n                      creator of the manifestation.]"},{element:"has place of publication",elementUrl:"/docs/relationships/1213",value:'"Zagreb (Hrvatska)"',detail:"[The value is an authorized access point of a place\n                      of creation of the manifestation.]"},{element:"has date of publication",elementUrl:"/docs/relationships/1210",value:'"1951"'},{element:"has category of carrier",elementUrl:"/docs/attributes/1022",value:'"svezak"'},{element:"has media type",elementUrl:"/docs/attributes/1218",value:'"neposredovan"'},{element:"has category of embodied\n                  content",elementUrl:"/docs/attributes/1264",value:'"tekst"'},{element:"has unitary structure",elementUrl:"/docs/attributes/1262",value:'"jednodijelan"'},{element:"has binding",elementUrl:"/docs/attributes/1241",value:'"meki uvez"'},{element:"has extent of manifestation",elementUrl:"/docs/attributes/1023",value:'"1 svezak (24 stranice)"'},{element:"has extent of embodied content",elementUrl:"/docs/attributes/1277",value:'"24 stranice"'},{element:"has manifestation associated with\n                      manifestation",elementUrl:"/docs/relationships/1003",value:'"Zbornik Pravnog fakulteta u\n                    Zagrebu (1948-; Izdava\u010dki zavod Jugoslavenske akademije znanosti i umjetnosti;\n                    svezak)"',detail:"[The value is an authorized access point of a\n                      manifestation that is the source of the offprint that is embodied in the\n                      manifestation.]"},{element:"has expression embodied in\n                      manifestation",elementUrl:"/docs/relationships/1012",value:'"Prokop, Ana, 1912-1975. Pravna\n                    za\u0161tita maloljetnika u na\u0161em porodi\u010dnom zakonodavstvu (tekst;\n                    hrvatski)"',detail:"[The value is an authorized access point of an\n                      expression that is embodied in the manifestation.]"},{element:"has person associated with\n                      manifestation",elementUrl:"/docs/relationships/1006",value:'"Prokop, Ana, 1912-1975"',detail:"[The value is an authorized access point of a\n                      creator of a work that is embodied in the manifestation.]"}]})]})}function c(e={}){const{wrapper:a}={...(0,s.R)(),...e.components};return a?(0,i.jsx)(a,{...e,children:(0,i.jsx)(u,{...e})}):u(e)}}}]);