"use strict";(self.webpackChunkstandards_dev=self.webpackChunkstandards_dev||[]).push([[315],{811:(e,a,i)=>{i.d(a,{l:()=>l});var t=i(36672),n=i(16686);const s={tableContainer:"tableContainer_fIfV",exampleTable:"exampleTable_kTip",elementColumn:"elementColumn_zkxK",valueColumn:"valueColumn_nNqA",detailColumn:"detailColumn_xWOM",detailTrigger:"detailTrigger_aGCs",detailRow:"detailRow_RdH1",detailCell:"detailCell_jNV0",detailContent:"detailContent_lgs9",caption:"caption_XSP1"};var o=i(23420);function l(e){const[a,i]=(0,t.useState)(null),l="children"in e&&Boolean(e.children);return(0,o.jsxs)("div",{className:s.tableContainer,children:[(0,o.jsxs)("table",{className:s.exampleTable,children:[!l&&(0,o.jsx)("thead",{children:(0,o.jsxs)("tr",{children:[(0,o.jsx)("th",{children:"Property"}),(0,o.jsx)("th",{children:"Value"}),(0,o.jsx)("th",{})]})}),(0,o.jsx)("tbody",{children:l?e.children:e.entries.map(((e,l)=>{const r=(0,n.Ay)(e.elementUrl);return(0,o.jsxs)(t.Fragment,{children:[(0,o.jsxs)("tr",{id:`row-${l}`,children:[(0,o.jsx)("td",{className:s.elementColumn,children:(0,o.jsx)("a",{href:r,className:"linkMenuElement",children:e.element})}),(0,o.jsx)("td",{className:s.valueColumn,children:e.value}),(0,o.jsx)("td",{className:s.detailColumn,children:e.detail&&(0,o.jsx)("button",{className:s.detailTrigger,onClick:()=>(e=>{i(a===e?null:e)})(l),"aria-expanded":a===l,"aria-controls":`details-${l}`,children:"\u2047\u2047"})})]}),e.detail&&a===l&&(0,o.jsx)("tr",{className:s.detailRow,children:(0,o.jsx)("td",{colSpan:3,className:s.detailCell,children:(0,o.jsx)("div",{className:s.detailContent,children:e.detail})})})]},l)}))})]}),e.caption&&(0,o.jsx)("div",{className:s.caption,children:e.caption})]})}},5521:(e,a,i)=>{i.d(a,{R:()=>o,x:()=>l});var t=i(36672);const n={},s=t.createContext(n);function o(e){const a=t.useContext(s);return t.useMemo((function(){return"function"==typeof e?e(a):{...a,...e}}),[a,e])}function l(e){let a;return a=e.disableParentContext?"function"==typeof e.components?e.components(n):e.components||n:o(e.components),t.createElement(s.Provider,{value:a},e.children)}},17413:(e,a,i)=>{i.r(a),i.d(a,{assets:()=>d,contentTitle:()=>r,default:()=>m,frontMatter:()=>l,metadata:()=>t,toc:()=>c});const t=JSON.parse('{"id":"fullex/fx035","title":"Pa\u0142ac papieski na Watykanie od ko\u0144ca V do pocz\u0105tku XVI wieku (1999; Wydawnictwo\\n              Naukowe Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza; wolumin)","description":"Naukowe Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza; wolumin)","source":"@site/docs/fullex/fx035.mdx","sourceDirName":"fullex","slug":"/fullex/fx035","permalink":"/standards-dev/ISBDM/docs/fullex/fx035","draft":false,"unlisted":false,"editUrl":"https://github.com/iflastandards/ISBDM/tree/main/docs/fullex/fx035.mdx","tags":[],"version":"current","lastUpdatedBy":"Jon Phipps","lastUpdatedAt":1749565222000,"sidebarPosition":66,"frontMatter":{"sidebar_class_name":"menu-item-html-level-1 sidebar-level-1","sidebar_label":"Pa\u0142ac papieski na Watykanie od ko\u0144ca V do pocz\u0105tku XVI wieku (1999; Wydawnictwo Naukowe Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza; wolumin)","sidebar_level":1,"sidebar_position":66,"title":"Pa\u0142ac papieski na Watykanie od ko\u0144ca V do pocz\u0105tku XVI wieku (1999; Wydawnictwo\\n              Naukowe Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza; wolumin)"},"sidebar":"docs","previous":{"title":"Open licensing for cultural heritage (2017; Facet Publishing; volume; perfect binding)","permalink":"/standards-dev/ISBDM/docs/fullex/fx002"},"next":{"title":"Paris apartment (2022; HarperCollinsPublishers; volume; case binding)","permalink":"/standards-dev/ISBDM/docs/fullex/fx001"}}');var n=i(23420),s=i(5521),o=i(811);const l={sidebar_class_name:"menu-item-html-level-1 sidebar-level-1",sidebar_label:"Pa\u0142ac papieski na Watykanie od ko\u0144ca V do pocz\u0105tku XVI wieku (1999; Wydawnictwo Naukowe Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza; wolumin)",sidebar_level:1,sidebar_position:66,title:"Pa\u0142ac papieski na Watykanie od ko\u0144ca V do pocz\u0105tku XVI wieku (1999; Wydawnictwo\n              Naukowe Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza; wolumin)"},r="Pa\u0142ac papieski na Watykanie od ko\u0144ca V do pocz\u0105tku XVI wieku (1999; Wydawnictwo",d={},c=[];function u(e){const a={h1:"h1",header:"header",p:"p",...(0,s.R)(),...e.components};return(0,n.jsxs)(n.Fragment,{children:[(0,n.jsx)(a.header,{children:(0,n.jsx)(a.h1,{id:"pa\u0142ac-papieski-na-watykanie-od-ko\u0144ca-v-do-pocz\u0105tku-xvi-wieku-1999-wydawnictwo",children:"Pa\u0142ac papieski na Watykanie od ko\u0144ca V do pocz\u0105tku XVI wieku (1999; Wydawnictwo"})}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"Naukowe Uniwersytetu im. Adama Mickiewicza; wolumin)"}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"This example describes a printed volume that embodies a work of non-fiction in Polish\naugmented with illustrations, a bibliography, a summary in English, and indexes."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"The manifestation is a sub-unit of a series which is not described."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"The manifestation is published in a single unit."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"The manifestation is an augmented expression aggregate."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"The manifestation embodies static works."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"The language of cataloguing is Polish."}),"\n",(0,n.jsx)(a.p,{children:"The description is intended for a relational database application."}),"\n",(0,n.jsx)(o.l,{entries:[{element:"has manifestation statement of title and\n                    responsibility",elementUrl:"/docs/statements/1028",value:'"Tadeusz J. \u017buchowski, Pa\u0142ac papieski\n                  na Watykanie od ko\u0144ca V do pocz\u0105tku XVI wieku, ceremonia\u0142 a ewolucja kompleksu\n                  rezydencjonalnego"'},{element:"has manifestation statement of issue or\n                    iteration",elementUrl:"/docs/statements/1031",value:'"Uniwersytet im. Adama Mickiewicza w\n                  Poznaniu, Seria Historia Sztuki, NR 27"'},{element:"has manifestation statement of\n                    publication, production, manufacture, or distribution",elementUrl:"/docs/statements/1030",value:'"Wydawnictwo naukowe Uniwersytetu im.\n                  Adama Mickiewicza w Pozna\u0144iu"'},{element:"has manifestation statement of\n                    publication, production, manufacture, or distribution",elementUrl:"/docs/statements/1030",value:'"Pozna\u0144, 1999"'},{element:"has manifestation statement of\n                    identifier and terms of availability",elementUrl:"/docs/statements/1034",value:'"ISBN 83-232-0983-9, ISSN\n                  0556-1019"'},{element:"has title proper",elementUrl:"/docs/relationships/1038",value:'"Pa\u0142ac papieski na Watykanie od ko\u0144ca\n                  V do pocz\u0105tku XVI wieku"'},{element:"has authorized access point of\n                    manifestation",elementUrl:"/docs/relationships/1257",value:'"Pa\u0142ac papieski na Watykanie od ko\u0144ca\n                  V do pocz\u0105tku XVI wieku (1999; Wydawnictwo Naukowe Uniwersytetu im. Adama\n                  Mickiewicza; wolumin)"'},{element:"has identifier of\n                  manifestation",elementUrl:"/docs/relationships/1111",value:'"8323209839"'},{element:"has publisher collective\n                    agent",elementUrl:"/docs/relationships/1254",value:'"Wydawnictwo Naukowe Uniwersytetu\n                    im. Adama Mickiewicza (Pozna\u0144) (1962-)"',detail:"[The value is an authorized access point from the\n                      National Library of Poland of a creator of the manifestation.]"},{element:"has place of publication",elementUrl:"/docs/relationships/1213",value:'"Pozna\u0144 (Polska)"',detail:"[The value is an authorized access point of a place\n                      of creation of the manifestation.]"},{element:"has date of publication",elementUrl:"/docs/relationships/1210",value:'"1999"'},{element:"has category of carrier",elementUrl:"/docs/attributes/1022",value:'"wolumin"'},{element:"has media type",elementUrl:"/docs/attributes/1218",value:'"bez urz\u0105dzenia\n                  po\u015brednicz\u0105cego"'},{element:"has category of embodied\n                  content",elementUrl:"/docs/attributes/1264",value:'"tekst"'},{element:"has unitary structure",elementUrl:"/docs/attributes/1262",value:'"pojedynczy wolumin"'},{element:"has binding",elementUrl:"/docs/attributes/1241",value:'"oprawa mi\u0119kka"'},{element:"has extent of manifestation",elementUrl:"/docs/attributes/1023",value:'"1 wolumin (322 stron)"'},{element:"has extent of embodied content",elementUrl:"/docs/attributes/1277",value:'"322 stron"'},{element:"has super-unit",elementUrl:"/docs/relationships/1014",value:'"Historia Sztuki (Uniwersytet im.\n                    Adama Mickiewicza) (Pozna\u0144) (1976-)"',detail:"[The value is an authorized access point of a\n                      manifestation that embodies the diachronic series in which the manifestation\n                      is published. The value is an authorized access point from the National\n                      Library of Poland.]"},{element:"has expression embodied in\n                      manifestation",elementUrl:"/docs/relationships/1012",value:'"\u017buchowski, Tadeusz J., 1958-.\n                    Pa\u0142ac papieski na Watykanie od ko\u0144ca V do pocz\u0105tku XVI wieku (tekst;\n                    polski)"',detail:"[The value is an authorized access point of an\n                        augmented expression that is embodied in the manifestation.]"},{element:"has note on expression associated with\n                    manifestation",elementUrl:"/docs/notes/1267",value:'"Zawiera ilustracje, bibliografi\u0119,\n                  streszczenie w j\u0119zyku angielskim i indeksy."'},{element:"has person associated with\n                      manifestation",elementUrl:"/docs/relationships/1006",value:'"\u017buchowski, Tadeusz J.,\n                    1958-"',detail:"[The value is an authorized access point of a\n                      creator of an augmented work that is embodied in the manifestation.]"}]})]})}function m(e={}){const{wrapper:a}={...(0,s.R)(),...e.components};return a?(0,n.jsx)(a,{...e,children:(0,n.jsx)(u,{...e})}):u(e)}}}]);